%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begingroup
\thispagestyle{empty}
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
\node[inner sep=0pt] (background) at (current page.center) {\includegraphics[width=\paperwidth]{background}};
\node[anchor=north west, inner sep=0pt] at (current page.west) {\includegraphics[width=180pt]{sipleo}};
\node[anchor=north east, inner sep=0pt] at (current page.east) {\includegraphics[width=180pt]{isen}};

\draw (current page.north) node [below=0pt,fill=ocre!30!white,fill opacity=0.8,text opacity=1,inner sep=0.5cm]
{\Huge\centering\bfseries\sffamily\parbox[c][][t]{\paperwidth}
{\centering
{\Large M1 Big Data \& Cloud Computing}\\
{\Large ISEN Toulon}\\
}
};

\draw (current page.center) node [text opacity=1,inner sep=1cm]{\Huge\centering\bfseries\sffamily\parbox[c][][t]{\paperwidth}{\centering Rapport de stage technique\\[15pt] % Book title
{\Large S.D.I. Roca}\\
{\Large Juin - Novembre 2018}\\[15pt]
{\Huge Jean BILSKI }
}};

\draw (current page.south) node [above=0,fill=ocre!30!white,fill opacity=0.8,text opacity=1,inner sep=0.5cm]
{\Huge\centering\bfseries\sffamily\parbox[c][][t]{\paperwidth}
{\centering
{\Large Tuteur technique : Xavier Roca}\\
{\Large Tuteur académique : Christine Perony}\\
}
};

\end{tikzpicture}
\vfill
\endgroup